（集思廣益）就黎新年啦喂

是咁的，公司抽中我annual dinner 做MC
又話要關於未來主題
連登仔諗諗有冇咩關於未來嘅祝福語

利申：飲食業國際大公司

推一推先

想食

再推

蒸蒸日上